{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 기차와바다 게스트하우스"
    },
    "text": "麗水エキスポ駅から徒歩5分の距離に位置するゲストハウスです。 ここは麗水の有名観光地と隣接しているので移動が便利です。 ゲストハウスを利用する際、共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。 もし基準人数を超えると追加料金が発生しますので注意が必要です。 ご利用の際には、次のようなエチケットを守らなければなりません。 1. 飲酒や騒ぎは過度にしないようにしなければなりません。 2. ペットは絶対に持ち込みできません。 3. 個人用品に対する責任は本人にありますので、ご注意ください。 4. 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 5. 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されません。 6. 業者の施設物に対する毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 7. 靴は下駄箱に入れなければならず、紛失時にも責任は負わなければなりません。 8. 入室締め切りは22時と決まっており、やむを得ない事情で遅れて到着する場合は事前に連絡する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの位置はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは麗水エキスポ駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水の有名観光地とはどこですか？",
            "answer": "麗水の有名観光地はゲストハウスの隣接しています。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守らなければならない理由はなんですか？",
            "answer": "ゲストハウスは共同で使用する空間なので、みんなが快適に過ごすために利用規則を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用規則の中で特に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "共同で使用する空間ですので、飲酒や騒ぎは過度にしないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは絶対にできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個人用品に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "個人用品に対する責任は利用者本人にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食、喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では調理、飲食、喫煙は禁止されていますので、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されていませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設物に対する毀損や紛失に対する責任は利用者本人にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに置けばいいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れてください。紛失時にも責任は負わなければなりませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "入室締め切り時間は22時です。遅れて到着する場合は事前に連絡する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 478
    }
}